有無讀緊ha既en入黎

有無人依定讀緊en或知道en既情況

我想知被人收左讀en既人係咩學歷 有無毅進人士